Texas Poker JJ召集區

有冇人有玩開ONLINE POKER/衛生POKER？
我就玩開POKERSTAR
可以係呢度交流下，等我引玉先
成日好憎pocket J，明明靚牌但係成日輸錢

Pocket J其實好細

有時明明FLOP出尐牌全部細過10，臨尾出QKA都唔敢去

有時FLOP出細牌但TURN同RIVER 出AKQ 都搞到唔去又唔係去又輸
可以點算?

岩岩裝左pokerstars,好似真係有得贏到現金轉數出黎？

我都想知點入錢同拎錢

玩左一個月 個bankroll無郁過 努力學習中

今晚學下野先

我係用信用卡入錢拎錢，食手續好金

Flop度打走人

但一開game送果d虛擬幣係咪點贏都換唔到錢？
提款有咩限制？

search到個外國buy & sell ,信唔信得過?

玩真錢先有得贏真錢
提款可以寄CHEQUE,入番VISA,電匯

tks
今晚試下買返少少先

LM

試過贏pokerstar 千幾二千條友既tournament第三名 去到final table有special背景
拎錢好煩 冇得visa拎錢 cheque冇得寄hk 係咪有人知其他方法拎？

利申:手續費貴到仆街

未聽過咩係 Texas Poker
Poker 同 Texas Holde'm 都聽過

岩岩睇左巴打你個手video

多謝你先
遲 D 會開始整 D 唔同既教學 video

新手啊嘛，
ching玩開online定約出黎?

有冇專家可以開谷教路

香港poker打得細黎支去去都係果班人
分分鐘係呢到已經撞到見過既人

打jj我平時會當middle pocket咁打
Never gamble